做BIG4 真係咁辛苦？

又死一件

朝八晚十一都可以有足夠時間休息呀

清明都會叫你開機做野既公司

咁辛苦仲乜咁多人衝埋去做？

剩講audit 唔少人係搵唔到其他工先做

掉返轉問，人既身體健康真係咁唔捱得？

做保安好過
16k

戇㞗你估就算讀3大個個入到 I bank m t 咩

做 big 4 主要係peak 辛苦
non peak 都可以7 8 點走嘅
其實已經好過做 2nd tier local

做三年過5萬你仲想點

其實係睇team